[各大教派盡出]大家唔好忘記Muslim

【引渡惡法】港6大宗教領袖 籲港府尊重市民表達意見自由

但大家忘記伊斯蘭教下既Muslim. 要發動佢地關心香港政治，尤其係逃犯規定要由佢地宗教著手，麻煩有識之士可唔可以幫手提下Muslim, 響尖沙咀清真寺，港島半山清真寺post

如果香港同中國一樣，連清真寺都會拆除/中國化

各位少數民族走難黎香港，萬一逃犯規定過咗
佢地下場會同新疆，維吾爾自治區既人民一樣會被逼害入集中營

而家唔好再理咩阿差之類，要一致槍口對外反對逃犯修例通過！

推到有人

真宗教合作

繼續推

支那政府不停響東突厥斯坦捉回教徒, 香港嘅回教徒唔通第時正式送中後唔會比人拉返去再教育營, 各教派大家根本係唇亡齒寒啊

去清真寺宣傳下
Allahu Akbar!!!!

千祈唔好，恐襲=有解放軍
要和平，跨宗教合作！！！！！

推！

共患難不能共富貴

依家未去到最後
唔好搞D咁嘅嘢住
伊斯蘭佬唔同其他教

要睇咩派別
所以都算係雙面刃

幫M真係會同你攬炒911

Allahu Akbar = 真主至大

//真主至大或阿拉至大是伊斯蘭教的一句重要的短語，為穆斯林用於眾多不同的場合，如祈禱，非正式地表達信仰、決心等。//

同恐襲冇必然關係

最緊要和平
響示威地方一日讀5次向麥加方向可蘭經
跨宗教守護

你睇每年去麥加朝聖嘅人潮, 就知佢地號召力幾大

thanks

暫時香港0個d都和平

推

[勇武派召喚] 諗緊寫封信俾IUHK, ITICF HK

其實呢班人先應該最驚, 但好少人出黎反修例

因為虫南呀嘛
但講真，而家有一部分人既勞力係黎自佢地
咁多年清真寺，重慶大廈都無事無幹
就算唔係好人，都一定唔係衰人
要關心下

有無muslim既fb page之類既野

有

list哂website

係咪痴線阿 引班真係癲佬既黎香港做乜

我有叫姐姐同埋佢教徙支持我地

未去到最後?

上面班人好撚歧視
Muslim 點會等於 恐怖分子
香港多元社區就係要多啲唔同人種出黎打大佬

香港既Muslim可以有幾癲呀？癲得過條例過？

而家都大把回教徒住喺香港

咪臭係
要搞亂檔，深水埗尖沙咀中環半山一早收皮

不如擔心新疆0個咋啦

咪係...點恐怖都恐怖唔過共產黨

佢地好似今個月ramadan

應該成日去清真寺

召喚ust南亞仔

各位穆斯林信徒
你們的同胞在新疆受苦
一旦過左 你地響香港也會受害站出來

Push

世界一體：請廣傳多國語言反送中 中英德法意日韓阿印客

有埋阿拉伯文
邊位揾到link俾香港muslim!?

識一兩個香港islam高層
請留tg

Allahu Akbar

我自己都無其他文件
麻煩你直接轉達個post依d消息

你留tg比我先唔該
再同你講

我tg都無

阿拉花瓜最有用？

聯絡緊佢地幹事
有冇巴絲可以提供關於對小數族裔影響既文章
同埋相關資料
唔該哂！

已經表明希望逃犯條例會過
同時否定新疆維吾爾自治區有集中營
會唔會為在港穆斯林帶黎不安

另外已經証實有新疆穆斯林逃去不同國家，如在泰國因有中國引渡協定，已經有過百穆斯林被引渡回中國受審

如果香港逃犯條例一過後，新疆穆斯林在洗將會未經受審而引渡回中國

好搵唔搵搵回狗

淨係世界三大宗教
耶，佛，伊圍爐屌777
相信仲爽皮過睇武林大會